黯然銷魂飯

45包野飲
抵

好靚嘅叉蛋飯呀

隻蛋煎得好靚

蛋熟左啲
如果用叉燒點蛋黃食好正

有冇洋蔥

飯唔得，蛋同叉燒再靚都唔得

無 不過如果落洋蔥我覺得會幾怪....

飯ok 不過太細碗

明明叫左加飯都唔夠食

碗飯好靚,邊度來架

觀塘個間？

有D人食太陽蛋會篤穿佢，唔識食，我不嬲成粒吞，勁補

但係點解會開係手機台

我都想問

今日手機台，最高質樓主呢個post

太古城？

應該係

認得個盤

下面正解

係

點解成粒吞補過撈飯食？

間野啲叉燒幾好食，每個星期lunch都要食兩次，周圍冇野食...

返果頭一係呢間 一係章魚燒 仲有咩好食

叉蛋飯係手機台

見到好肚餓

邊間先